其實以前交通冇咁發達嘅時候，啲人咪都一樣咁樣生活

以前啲人冇港鐵咪一樣咁生活，而家阻少少交通班人就喺度瓜瓜嘈，係咪呢個時代啲人習慣咗太方便返唔到轉頭？其實冇咗條電梯咪行樓梯囉，重健康啲添啦，如果唔係香港人就嚟唔識行o架啦

睇返舊時香港好清靜，條街冇乜人咁，感覺睇落好舒服，唔似得而家周圍都自由行，塞到條街根本人都行唔到咁濟 啲車又多到仆街

冇人理